[ENG] Glory to Hong Kong (Kindergarten ver. 幼稚園版)

[ENG] Glory to Hong Kong (Kindergarten ver. 幼稚園版)

Who made our home shred tears again
Who pushed our people to the end
I dare to defy, make a stand and speak my mind
"I wish to free Hong Kong!"

Who said fear shall rule the sky
Who told us that we should never try
Who cares to survive if our dreams would never thrive
Let us free our home Hong Kong

In our dreams when darkness rules the night
As a team we break our fears with our light
Gather here, together we stand, do all that we can
with love with hope with our own hands

The dawn has come to free our hometown
Together we shine through the changes of our time
Hold our hands, hold our lines, may our dreams (freedom) never die
Carry on, our dear Hong Kong
(FIN: Glory to our home Hong Kong)

🍰🍰🍰

[ENG] Glory to Hong Kong (Kindergarten ver. 幼稚園版)

Who made our home weep once again
Who pushed our people to the end
I dare to defy, sta-nd up and speak my mind
"I wish to free Hong Kong!"

Who said fe-ar shall rule the sky
Who told us that we should never try
Who cares to survive if our dreams would never thrive
Let us free our home Hong Kong

In our dreams when darkness rules the night
As a team we build a fire as our light
Gather here, together we stand, do all that we can
with love with hope with our own hands

The dawn has come let us free our Hong Kong
Together we shine through the changes of our time (Together we shine! Revolution of our time!)
Hold our hands, hold our lines, may our flames never die
Carry on, our dear Hong Kong
(FIN: Glory to our home Hong Kong)

🍰 🍰 🍰